點睇CCL又跌到仆街

點睇

沒事巴又贏

假跌

燈

跌十成？